深夜風向，叫前線開花

唔明中共想搞咩，個個星期要班狗捉人交數